[
    {
        "randomId": 533
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Ikinyogote",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyasamye kitaryama",
            "option_1": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_2": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahagarara aha nawe ugahagarara hakuno twareshya",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Insina y'ikinyangurube",
            "correct_answer": "Insina y'ikinyangurube"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    }
]